屌那星 米勞列勁撚副仆街

星期日8點就9up

蓋清身為利迷都唔睇

炒場

炒場狗

冇我幫你一早排隊book場你會有波踢咩

炒場》玩股》買樓》炒樓

保安界人上人

多謝蓋清😘